有冇人個snapchat收左皮

不停話無法更新，又sd唔到野但wifi冇問題睇到ig個啲

有！真心郁唔到

唔知做乜

+1